\include{include}

\begin{document}
\titlepage
\begin{center}\Large{Параллельные вычисления в задаче оптимизации структуры 3D моделей}\end{center}

Cамсонов Андрей Федорович, 4-ый курс.
\newline
Научный руководитель: кандидат физ.-мат. наук, доцент Д. С. Глызин
\newline

В данной выпускной квалификационной работе рассматривается задача об оптимизации структуры 3D моделей, а именно об удалении внутренней геометерии 3D моделей и применения параллельных вычислений на GPU для этой задачи.
\newline

Работа состоит из введения, основной и заключительной частей, а так же приложений.
\newline

Введение содержит справку о 3D печати вцелом и показывает проблему, которая решалась в рамках данной ВКР.
\newline

Основная часть содержит информацию об алгоритме работы программы, используемых ею входных данных, информацию о возможных способах распараллеливания расчетов и полученных при этом результатах, а так же описание интерфейса итоговой программы и примеры ее работы.
\newline

В заключительной части обобщена информация, собранная  в ходе написания выпускной квалификационной работы.
\newline

В приложениях содержатся фрагменты программы, занимающиеся вычислениями, а так же таблицы для сравнения быстродействия различных решений. 

\clearpage
\include{title}
\include{referat}
\setcounter{page}{2} 
\include{content}
\include{intro}
\include{input_data}
\include{main_part}
\include{conclusion}
\clearpage
\begin{thebibliography}{00}
\bibitem{book1} GPU Gems 2: Programming Techniques For High-Performance Graphics And General-Purpose Computation. Matt Pharr, Randima Fernando. Pearson Addison Wesley Prof, 2005  -Всего страниц: 814
\bibitem{book11} Christensen, P. H. 2002. Note \#35: Ambient Occlusion, Image-Based Illumination, and Global Illumination.
\bibitem{book12} Chunhui, M., Jiaoying, S., and Fuli, W. 2004. Rendering with Spherical Radiance Transport Maps. Computer Graphics.
\bibitem{book13} Deering, M., Winner, S., Schediwy, B., Duffy, C., and Hunt, N. 1988. The Triangle Processor and Normal Vector. Shader: A VLSI System for High Performance Graphics.
\bibitem{book14} Iones, A., Krupkin, A., Sbert, M., and Zhukov, S. 2003. Fast, Realistic Lighting for Video Games.
\bibitem{book15} Kautz, J., Lehtinen, J., and Aila, T.  2004.  Hemispherical Rasterization for Self-Shadowing of Dynamic Objects.
\bibitem{bool16} Sattler, M., Sarlette, R., Zachmann, G., and Klein, R., 2004. Hardware-accelerated ambient occlusion computation. To appear in the proceedings of International Fall Workshop on Vision, Modeling, and Visualization 2004.
\bibitem{book2} \url{http://www.cadcamcae.lv/hot/STL_n23_p64.pdf}
\bibitem{book4} \url{http://www.fabbers.com/tech/STL_Format}
\end{thebibliography}

\include{extension_1}
\end{document}

